放過柏豪啦 都係搵食姐

佢女細老婆嫩 人又係TVB
你地想佢點姐？
唔好迫死一個咁好既人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
撚狗俠
(狗隻#122377)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?